我覺得荃灣係局黎，引你地打鬥之後黎拉人

就算冇打都可以捉黑衫